想知國安法+23條，將來樓價仲會唔會gogogo

歡迎大家討論下

我認為會升，因為人點樣都要住，有人移民走，大陸亦會搞好多新移民過來取替，當0.1%人口，14*0.001=140萬人口。大陸肯定會慢慢溝淡，變到新移民比本地人口多，成個任務就正式收成。香港人唔生，大陸人狂生，又派公屋，香港人就供30年，想跌都難，因為地少人多，公屋比新移民，本地捱貴樓

升=正評
跌=負評

講左，會有升災

唔駛住？

如果咁都唔跌，我唔知淡友點生存落去

師兄覺得會升幾多%？

主要睇美國取唔取消關係法

沒大件事影響賺錢既 公司理得你 就算係外資 唔通炒哂香港ibanker 搬office 咩 同埋ibank 好大條數都係買賣中國bond/fund
加上香港一半以上中資港資公司 對佢地沒影響
經濟不變人工不變 業主點解要平賣？買家有錢都係要買
除非有一半人移民 但經濟唔差港豬理得你咩

我覺得小跌/唔升

問下自己想唔想
係中國住咪知囉

一定係升
人們會失去理性
亂9 咁買

起碼再升30%， 不過港滙脫勾

就係唔跌比你睇，睇下之後開盤就知咩事，個個餓狗搶屎，想跌？下世啦

取消都會升

瘋狂升 因為好快就唔係每日150
係每日1500

你地覺得淨係攬住舊錢係開心既 咪繼續炒落去
自住另計

1500綜援？

帳面有賺 套左舊錢咪又係要走 不如賣剩一間自住樓 其實錢搞移民好過

好友真係痴晒線

完全莫視經濟政治環境係咁吹捧

如果港樓真係唔會跌，有無好友解釋點解18年中美貿易開始時會跌1成？

依家係武漢肺炎、經濟大衰退、中美貿易2.0、社會運動、國安法23條加埋...

最多跌少少同跌一陣 我話既

撚有錢移咩大把人

大陸托市+美國QE
點解要趺?

點會跌，大部份都係支那人，國安法對佢哋都無影響

澳門d樓都無跌，香港點解跌

升100成

升，200倍，14億/700萬

跌1成？
你睇下岩岩開盤既濕地啦，餓狗搶屎咁，仲要山卡拉，跌？邊度跌？你有錢買山卡拉都要抽，咁都叫跌？即使而家下令一國一制，一樣照升啦。政府又話經濟差又話大量失業，現實係大把人入票呀，呢d叫跌咩？

一定升

仲升

香港樓市係唔會冧

屌你 你都幾搞笑

又係你自己開post問人對後市睇法討論一下，
然後自己又忍唔住係咁唱好

係咪唔記得轉acc先留言？

唔知佢會唔會升。但一定唔會跌 香港樓市

佢開po搵人附和姐
笑下咪算

睇下地產股咩環境咪知囉

淡友移民走晒
好友繼續供到2047收歸國有再去上訪

點樣都生存左十幾年啦
咪日日繼續鳩叫

大陸人落黎買樓會易咗

尾班車喇 未上既自己保重

一定升
劏房黎緊升到1000萬

無錯

低能
地產股呢十年都無咩升
樓價呢？

點會生存唔到
深圳負擔指數30倍都未暴動
即係香港如果負擔指數去到30
假設香港人人工減半
樓價仍然不跌

大陸大撚把有錢佬等緊落黎香港買

房屋台直頭係香港未來嘅清泉

真係大把
香港本身都好有錢

香港有錢都係交稅，
咁多廢人落黎，
迫走投資交重稅既人，惡性循環
政府無錢 就黎到cut 個到cut
靠大陸射水囉 ，直到2047 真正納入廣東省
特區政府正式收皮

腥港人：怕乜？濕地公園都照掃

學隔離POST咁講, 深圳樓而家幾Q貴呀
如果講到你咁, 即係會繼續升

實升

剛性需求呀點會跌

啱啊，死攬住香港層樓，永世同大陸人共生啦
無得走嘅，咪繼續唱好囉，可憐

係升硬

個個都沽港股，咁啲錢唔通放係到咩，一定買磚頭啦

好多大劣人走資去香港買樓

而家分分鐘被抄家幫支共回血

買磚頭？到時話強拆話拆

你以為買左就係你架咩

澳門無大陸仲衰
但香港外向型經濟 如果可以隨意拉9人
無一國兩制 我唔洗投資香港
直接投資上海深圳就得

好多因素

香港仲有無邊境？
香港人會唔會返大陸打工？
香港仲做唔做到大陸人踏腳石？
國策打擊炒樓會唔會適用於香港？

就係18年真係跌左一成之後急速再破頂 。d業主又再次吸收到教訓。
之後再有壞消息都會hold盤唔賣。低位買落依加剩收租根本只係賺少左。
除非係等錢用/移民/換樓先會放盤

有支那資金, 應該撐到一段時間
但當支那都冇外匯操控匯率, 就好玩

有無得用美金買樓

哩個正常留言, 係睇外資走唔走, 係香港投資貪香港地方細人多？ , d on9友乜鳩都gogogo

一個一制同上面有乜分別, 仲落嚟買貪細同人迫？

支那人來香港買樓就係貪方便洗黑錢, 走資, 無咁易被抄家.
依家都無左個防火牆, 玩返一國一制.
仲點解要來香港買

原來賣咗股票一定要買港樓, 人地投資乜你都知？你仲勁過金管局

肺炎都冇跌，國安點會跌

仲有Us QE ，一定會升，只係多同少

仲有需求量大的基本因素

除咗走資, 香港醫療食品仲俾到人信心,但一個一制後, d制度變番上面個套啦

填哂成個大嶼山都只係啱啱夠每日150隻蝗虫住, 你話點跌?

濕地個價 事實上係有競爭力, 睇下佢隔離堆垃圾嘉湖幾錢?

升，但一千蚊罐牛餐肉

當連登仔話升既時候...

明明就好多假腸扮睇好

咪係，都onL9，佢話你有罪，扣起晒你資產都仲得，仲買磗頭。

其實連登仔幾撚on9
一邊成日話一國一制樓價會跌，你哋仲唔冚家剷
一邊其實自己等入巿

跟本唔會插

緊係唔會插
大家都知大家等緊跌，大家都知大家有能力買樓
點解要跌比你
所謂跌，只係上晒岸既業主，賺少d走佬咋
你有料既，咪跟住走囉
無料既接火棒啦你
Oh sorry, 連接棒能力都無
幫人供樓啦

肯定升 因中央加大殖民數目
平衡香港

呢個時勢吹捧樓價嗰啲多數係啱啱買左樓
而家驚到腳震
一係就AA狗

對香港政府有信心，搞好香港！

你睇下澳門
而且仲要香港人仲咁多有錢人
都唔洗我再講落去啦

計我話。除非台灣宣佈可以比香港人居住證。我相信港樓一定跌。而加唔跌既原因係香港人困住左係到

我就覺得好難跌！本身香港大部份嘅樓都唔係hold係香港人手上 幾多大陸高官富戶大手大手入貨，你估香港樓真係香港人買今鋪連武漢肺炎都唔跌啊屌佢老母！

無錯。

移民，係講資格的。難過買間樓。

反而買樓可以幫你移民
個個香港人都係靠賣樓套現夠錢移民

正確

供甩晒或者放緊租嘅，邊有咁多口水

最勁嘅係人在外國，香港樓無賣。

其他過去25年，賣樓移民嘅，無一不後悔不而。

經過之前啲跌啲人仲唔變醒咩
點都會急速升返
邊會咁傻仔放

訓撚醒未
上年6月開始外資opening monkeyland對香港 6/4至 7/3

最好係慢慢收租

賺租 cash flow 賺 Assets Appreciation

2020仲問，樓市唔會跌

樓市gogogo

強國人之後點解仲要黎香港買樓?

升條撚咩

無強國人，本地人都搶爆啦，結婚要買樓，港女話

琴晚計左數，未來半年升60%

係升呀

國安法對香港樓巿利多於弊
真心支持立法：睇吓深圳升到几癲就知啦
香港通過國安法，大陸人陪感安全，開關後大肆來港掃樓
國安法消除黑暴隱憂，樓市毫無阻力位上升，CCL年底200
中原施永青：國安法長遠令香港形勢明朗 樓市更穩定
香港未來回復正常，樓價肯定Go Go Go
定立國安法，逃亡嘅係曱甴，輸入嘅係國內精英，香港更有前途
國安法特大利好樓市消息
國安會令樓市加速上升
09年澳門已立國安，澳門住宅4月量價齊升 部分一手盤現搶購潮

CLS, 很多打手

升！

移民要賣樓嘅
叫著草

要賣外國樓返香港嘅
叫敗走

巴打講𠴱隻，先係移民

有冇一個名人真係走？

唔通因為短期跌少少就唔入市？

大亞灣好快核爆

重點QE

房屋台

跌1成又點 只係之前升得太急 後尾咪即刻飆升反彈囉 大佬牛市都會跌下架啦

家陣反送中示威+環球武肺+失業等等 樓市都冇點跌 仲開始反彈又點解釋？

買樓都唔係人人有能力俾首期
移民仲難啦
走唔到始終要住 事實真係供過於求
一定唔會暴跌 就算跌完都係升

升: 179
跌: 32

求過於供

疫情轉好，釋放累積購買力(新年到5月)係正常，所以我不嬲都認為一定有小陽春，但消化晒依班就見真章。如果照現勢係咁升到年尾，甚至破埋CCL頂，我就認輸la

你又點睇？講嚟聽下

一定會 港匯跌50%脫離聯繫匯率 樓價就會繼續上

而家支那推左個國安法 好難講 要睇國際同外資點做

原本我估qe+低息+積壓需求下，ccl最遲明年初破頂。

不過即使有國安法 我估都係短期影響 可能要遲多一年先破頂

真係咁多人移到民咩 立完支那淨係拉啲政治大人物啲人咪又照生活如常

而家其實少左好多強國人買港樓
自辣招一早變咗本地主導
你睇數據就知 好似得返2-3%係支那客
而家要檢疫14日 新盤都爆滿1q清

似2月果陣疫情岩岩爆，之後3-4月就開始搶肯平放既盤

中肯同真係睇過ibank 投資方向

消化哂比較難，講緊土地供應十年無增加，仲要咁多年黎樓宇建成量一直唔達標，要消化80-00年既量唔係一朝一夕既事

其實地產股同樓市脫節咗好耐，二手交投同地產股關係無你想像咁大，只可以話二手價升會令一手樓開價高少少，但香港仲有幾多新地可以比地產商狂起樓

支持香港高樓價既因素唔存在
1)供求 -> 香港如同大陸,點解要買香港樓? 唔直接買大灣區, 供求問題已不存在, 而且更平.
2)法治及制度保障 -> 本身警暴已經嚴重破壞法治, 又加上中國法律硬套入香港, 加埋國安亂入香港, 亂局更複雜~ 貪污腐敗更嚴重
3) 地價 -> 外資減少投資...

一定升，建議樓主all in

取消都會升 x 2

武漢肺炎其間已經冇晒大陸人，
但本身香港人實在太有錢，樓價點都跌唔落，
疫情一停左，大批人已搶樓推升樓市

如大陸人再嚟香港搶樓，真係不得了

你等武漢肺炎好返啲航空交通開返啲人可以走到之後先講啦

施生最贊成

龍市係唔會跌架！

升: 205
跌: 34